究竟有幾好彩先可以抽到朗晴邨公屋

地點方便 喺正元朗市
附近有街市 商場 巴士站 小巴站 戲院 好多食市
住到果到真係好正
痴埋一齊有私樓 完全係公屋消費私樓享受
你就個個月千幾二千蚊租 佢就千幾二千蚊管理費
可能你同佢間屋差唔多大 而且望出去個景係一樣
如果比我揀 我都想住朗晴邨呀

狗都唔住元朗

屌佢
我都想要朗晴
我唔要安達呀

我寧願天水圍元朗都好過佢
家下返工仲耐過之前天水圍

我好掛住元朗呀...

仲可以隨時落樓叫雞
爽yy

你之前住邊？點解派左出去九龍
朗晴真係勁正 好方便 元朗洗費點都好過出面
之前元朗邨拆左而家起返又新係D色怪D
今日買3份生果 （3隻大蕉，3隻蘋，6粒奇異果先20蚊）

Y呀

過對面就有大把 不過好易撞到街坊

之後買返架車咪得囉

開工果個都係鄰居黎 有鄰居價

你住得起元朗樓先出聲

元朗戲院狗也不屌

7日惺

初戀成日睇完去食b仔

D椅幾好坐又乾淨 又唔遮到螢幕
坐車去巴倫紐車錢都差唔多了

你住果到？

格黎就係爽

隔離仲要係豪宅

好近？

屌你老未我就住緊係安達

牛下先無敵

變左叫雞post

住天水圍返何文田
天水圍返工仲快d...

因為想住市區，想要西九龍
點知俾左東九龍，仲要上山...

以前元朗返工
而家個個月都返幾次元朗食野...